我今日真係好辛苦…

…

祝早日脫離苦海

well received with thx

點解咁講丫

做咩事啊? 你肯講，我肯聽

會自爆